屌你老母，反正都係，不如大家藍黃一齊影啦

黃色既影支持藍店既藍絲擺上連登，藍色既影支持黃店既黃絲擺上香討，大家一齊鬥影咪算
黃藍攝影圈正式啟動

你有你影，我有我影，大家一齊影，好大殺傷力呀

一齊影

對於尋日既連儂日，小弟有以下見解⋯

以後唔洗搞人口普查
上連登就得

屌 畀人影大頭 仲畀人話我抵撚死

黃子華真係慘 畀人拎嚟同达狗比賽

btw 你班傻仔肯推行動po未?

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

黃藍攝影圈

攬炒原來係咁解

一講影相
連登班偽黃已經露晒底
要佢地影返轉頭？
不了

攬影

.■■■■■
■■ ■ ■■
■€一 0 - 0
. . . \. . . 皿
. . . . . . ...
.. .... . 輸民意架